%%%% Начало оформления заголовка - оставить без изменений !!! %%%%
\input{my_folder/task_settings}	% настройки - начало 
	
				{%\normalfont %2020
						\MakeUppercase{\SPbPU}}\\
				\institute

\par}\intervalS% завершает input

				\noindent
				\begin{minipage}{\linewidth}
				\vspace{\mfloatsep} % интервал 	
				\begin{tabularx}{\linewidth}{Xl}
					&УТВЕРЖДАЮ      \\
					&\HeadTitle     \\			
					&\underline{\hspace*{0.1\textheight}} \Head     \\
					&<<\underline{\hspace*{0.05\textheight}}>> \underline{\hspace*{0.1\textheight}} \thesisYear г.  \\  
				\end{tabularx}
				\vspace{\mfloatsep} % интервал 	
				\end{minipage}

\intervalS{\centering\bfseries%

				ЗАДАНИЕ\\
				на выполнение %с 2020 года 
				%по выполнению % до 2020 года
				выпускной квалификационной работы


\intervalS\normalfont%

				студенту \AuthorFullDat{} гр.~\group


\par}\intervalS%
%%%%
%%%% Конец оформления заголовка  %%%%
 	
	
	
\begin{enumerate}[1.]
	\item Тема работы: \thesisTitle.
	%\item Тема работы (на английском языке): \uline{\thesisTitleEn.} % вероятно после 2021 года
	\item Срок сдачи студентом законченной работы: \thesisDeadline. 
	\item Исходные данные по работе: В работе требуется реализовать следующие точные алгоритмы решения задачи Штейнера:
		\begin{enumerate}[1.]
			\item Алгоритм Дрейфуса, Вагнера \cite{DW}
			\item Алгоритм Эриксона, Монмы, Вейнотта \cite{EMV}
		\end{enumerate}
	Данные:
	\begin{itemize}
		\item Библиотека графов с известными точными решениями задачи Штейнера SteinLib
	\end{itemize}
	%\uline{}%
	Ключевые источники литературы:
	\printbibliographyTask % печать списка источников % КОММЕНТИРУЕМ ЕСЛИ НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ
	% В СЛУЧАЕ, ЕСЛИ НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ МОЖНО ТАКЖЕ ЗАЙТИ В setup.tex и закомментировать \vspace{-0.28\curtextsize}
	\item Содержание работы (перечень подлежащих разработке вопросов):
	В ходе работы предполагается решить следующие задачи:
	\begin{enumerate}[label=\theenumi\arabic*.]
		\item Разработать параллельную реализацию алгоритма Дрейфуса, Вагнера решения задачи поиска дерева Штейнера для неориентированных и ориентированных графов
		\item Разработать параллельную реализацию алгоритма Эриксона, Монмы, Вейнотта решения задачи поиска дерева Штейнера для неориентированных и ориентированных графов
		\item Произвести сравнительный анализ производительности построенных алгоритмов
		\item Проверить соответствие производительности полученных алгоритмов теоретической алгоритмической сложности
		\item Сравнить производительность построенных точных алгоритмов с готовыми реализациями приближённых алгоритмов
	\end{enumerate}
	\item Консультант по работе:
	\ConsultantExtraDegree, \ConsultantExtra. % закомментировать при необходимости, идёт первый по порядку.
	\item Дата выдачи задания: \thesisStartDate.
\end{enumerate}

\intervalS%можно удалить пробел

Руководитель ВКР \hspace*{0.1\textheight} \Supervisor


\intervalS%можно удалить пробел

Консультант \hspace*{0.1\textheight}\ConsultantExtra


\intervalS%можно удалить пробел

%Консультант по нормоконтролю \uline{\hspace*{0.1\textheight} \ConsultantNorm}%ПОКА НЕ ТРЕБУЕТСЯ, Т.К. ОН У ВСЕХ ПО УМОЛЧАНИЮ

Задание принял к исполнению \thesisStartDate

\intervalS%можно удалить пробел

Студент \hspace*{0.1\textheight}  \Author



\input{my_folder/task_settings_restore}	% настройки - конец